香港既龍脈係三條過海隧道

歴史討論下 三條隧道對香港既重要性

LM

農場出太子先係心臟地帶

係正中死火 等頭走左車係頭拖

最好多處死火 效果先有用

最好有學術晚整圖 派號 死火點死火

都係

一個觀塘迴處可以收哂成個東九皮

11號晚12號朝早攜帶食油、花生油、機油、汽油橫過係干諾道中告士打道等等重要幹線嘅時候
一定要小心漏油 橫過之前一定要買埋三角警示牌
漏油前二三十米放定三角警示牌先
漏完留係現場根本毫無幫助 最好拿拿臨離開搵人幫手

11號晚12號整日要係令全港攤瘓
處理漏油事故至少要花兩三個鐘頭 絕對比佔領道路一勞永逸
油+三角警示牌加埋最多兩舊水
我地唔洗自己出車咁蠢
無罷工無出力嘅人自然會因為漏油事故幫我地出力
而你漏完油就走 根本無人會睇到你影到你

五年前我地輸咗第一次
今次再輸就會係最後一次

好彩之前香港都未試過唔係就大鑊

講撚左好多次 要避免行完返工呢個問題 唯一解決方法就係令大家返唔到工